條四眼仔女人都打 唔明點解仲有人撐得落

鄭錦滿知道自己戴綠帽後，毆打自己女朋友

old news is so 唔識串

振夫綱

勁qq

點解三劍客入面淨係冇你

男女平等
女人可以打男人，男人都可以打女人

錦滿真勇武

你暗指佩神係狗？

熱普城不嬲好勇武
私怨好勇武

圖戰嘅功勞 > 一切

鄭禮志

圖戰()

明指

()

條女唔係黃台仰食唔到先攪鳩四眼咩

-0-0

尊重啦

你想叫我尊重呃捐款走佬既黃瓦全定條女呀？
前者就尊佢老母重啦 條撚樣得你地本民青先會吹奏
兼且果陣有人話佢同4眼爭女爭輸左先追住黎咬
後者佢真係比4眼打既 4眼就真係正仆街種 但好似由舊登睇到連登都係得本民青講
未見過當事人講係比四眼打 定我睇漏

尊重4眼

以為又講陳麗柔同阿呆

如果女人出軌 應唔應該打

四眼狗女人都打痴撚線

乜水

#7
新界小霸王
•
2 年前
留意左成年, 由一開始教主一輸左就變哂, 不停追住熱狗屌. 不停有人出聲爆d所謂既大獲, 反而熱狗忍左成年先出聲

有班人不停玩分化, 自己諗. 咩證據都冇就9 up

熱狗勁能到...

啱CHANNEL個柔柔，開咗三個POST咁大獲都唔知？

唔識 我呢邊冇得上youtube

陳麗麗我就識

咩係啱CHANNEL

介紹vpn俾你 有優惠

熱血製造 最強頻道

唔啦 用vpn會比人拉

個vpn 港父整

請尊重，謝謝！
要不是當年他發動圖書館戰爭

屌你樓主！唔覆

何仔叫我唔好同你玩

咁點

女人係抵打 唔明點解有人反得落

唔打唔同跪滿滿冇做錯倒

嘩 條女有冇ig靚到港姐咁

你撐牙滿？

四眼識食

男女平等，只有夠打同唔夠打，打贏同打輸， 做受害者攞光環一律屌老母屌老豆。

我多數打輸

打..男打女就讓 見好就收

四眼哥哥為女性平權付出好大既努力

男女平權係咁㗎啦

咁都熱門

打得好 為男權爭光

因為這裡是連登 同南韓印度冇分別

樓主 25 boa

兩個都好柒

鄭錦滿打女人咁撚冚家剷呀

樓主小心又被販民

如果係四眼比女人打，睇死你地又係屌男人

咪撚煩啦

戴綠帽喎，你唔會嬲？

陳同佳殺左條女都大把人撐

所以俾綠帽人戴既賤婦跟本唔值得可憐

分工好清晰，我講明我負責打

選舉近了，泛民黨工又鋪天蓋地抹黑。希望香港人長智慧

N賓我愛你！！！！！終於有人講人話！！！